巴士夜間模式？

做乜

我都試過一次 好正

你上錯左尾班車

點解上公路唔咁做其實
外國果啲都好興

熄燈好正

好有氣氛

有人做犯法嘢冇人睇到可能

如果隔離坐靚女一定狂摸佢大脾

前面個女人做咩對住鏡頭笑

巴士熄曬燈 加埋引擎聲做cover 扑野一流

個司機禁咗”暫停載客”牌

新車全部都係咁

我試過一次紅隧過九龍臨出隧道司機熄燈行右邊飛站之後著返燈

有晚試過架巴士上山唔夠力
熄哂冷氣熄哂燈谷行力咁上

有次巴士大佬話無燈唔可以照行 ， 要我地換車

依家仲有女仔著旗袍

坐第一排果個

佢打漏個E字 MOUNT HEAVEN...

前面個女人做咩事？有無人睇到？

對住塊玻璃姐

仲好撚過着燈啦

自從白色巴士無哂後

尤其呢幾年d車

璨眼到on99

青衣既巴打

熄燈畀你扑野 你又嘈嘈嘈 死毒撚

下一站 天堂

有個女人側住頭笑？

正，而家d巴士燈太光

個內壟好cyberpunk feel